請問fashion愛好者，坊間有無服裝圖鑑之類既書藉？

想問時裝/服裝有無一啲類似大全、圖鑑之類既書藉？例如褲就有個catalog，其中一個項目叫牛仔褲，然後圖文並茂介紹下件item咁樣。最好就係講近幾十年既服飾

唔該晒各位

留名

有但係你預咗1千幾百一本，好貴

一千幾百都還好既
有無書名？唔該晒

Fashionary 好似係出類似嘅書

呢間公司？呢本野好似唔錯 thank you

係想搵咩資料？

其實好籠統，因為我無相關知識，純粹出於好奇，想有個簡簡單單，囊括主流服裝種類既一個圖鑑。有幅圖有個名，等我知道：原來裙係有咁多款既。
咁樣

聽你咁講好似純粹想長下知識樓上嗰本啱你，仲有其他系列你可以留意吓

無錯只係想睇下
原來本野係香港出品

其實日本有好多 書 雜誌 都有一大堆

好cute啊你個諗法

幾掂喎 呢本書
搞到我都有啲意思

呢類型嘅書的確好少
唔係主流做設計個類 都唔會接觸到